今日係大奇蹟日

終於擺脫joe lam條撚樣！！！！
吃屎吧！林祖舜！
知你望緊呀！望乜撚野呀！撚樣！！！！